\chapter{Descripción}

Descripción detallada de cada una de las tareas realizadas durante el periodo de prácticas, es recomendable utilizar un diagrama de Gantt y/o diagrama de Ishikawa. Crear una sección para los siguientes puntos:

\begin{itemize}
\item Metodología utilizada durante el desarrollo de las prácticas.
\item Tecnologías utilizadas durante el periodo de prácticas (HW y SW).
\item Descripción de las tareas realizadas junto con un diagrama de Gantt o Ishikawa.
\item Problemas encontrados en cada tarea y cómo se ha abordado su solución.
\end{itemize}






% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "spanish"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
